發唔發現啲廢中廢老好鍾意戴3D電視個眼鏡出街

心諗做乜鳩

依啲

覺，之前係地鐵見到個7，80歲嘅阿伯都帶住呢副野，唔知做乜鳩